longD可以點比安全感女朋友

仲有點樣令老母比拍拖(老豆比)

點做都唔會有安全感，都係鬥快派綠帽

比你老母

先搞大你女朋友個肚
俾啲家嘅溫暖佢
咁就好有安全感

伯母方面 只要你沉迷賭博
自然能夠同佢斷絕關係
問題迎刃而解